#. # This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
#. # License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
#. # file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/.
#. extracted from ./toolkit/chrome/mozapps/update/updates.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-03-01 10:39+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.10.0-rc1\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#. # LOCALIZATION NOTE: The 1st %S is the update name and the 2nd %S is the build
#. # identifier from the local updates.xml for displaying update history
#. # example: MyApplication (20081022033543)
#: updateFullName
msgid "%S (%S)"
msgstr "%S (%S)"

#. # LOCALIZATION NOTE: The 1st %S is brandShortName and 2nd %S is update version
#. # where update version from the update xml
#. # example: MyApplication 10.0.5
#: updateName
msgid "%S %S"
msgstr "%S %S"

#: licenseContentDownloading
msgid "Getting license for %S %S…"
msgstr "取得 %S %S 的授權檔案中…"

#: updateMoreInfoContentDownloading
msgid "Getting more details about %S %S…"
msgstr "取得 %S %S 的附加資訊中…"

#. # LOCALIZATION NOTE: When present
#. # %1$S is the brandShortName. Ex: MyApplication
#. # %2$S is the update version - provided by the update xml. Ex: version 10.0.5
#. # %3$S is the build identifier - provided by the update xml. Ex: 20081022033543
#: updateNightlyName
msgid "%1$S %2$S %3$S nightly"
msgstr "%1$S %2$S %3$S nightly"

#: incompatAddons_major
msgid ""
"Some of your add-ons won't work with %1$S %2$S, and will be disabled. As "
"soon as they are made compatible, %1$S will update and re-enable these add-"
"ons:"
msgstr ""
"您的某些附加元件和 %1$S %2$S 不相容，會在升級後被停用。當它們有更新的相容版本"
"時，%1$S 會更新並且重新啟用這些附加元件:"

#: incompatAddons_minor
msgid ""
"Some of your add-ons won't work with this update, and will be disabled. As "
"soon as they are made compatible, %1$S will update and re-enable these add-"
"ons:"
msgstr ""
"您的某些附加元件和這個更新不相容，會在升級後被停用。當它們有更新的相容版本"
"時，%1$S 會更新並且重新啟用這些附加元件:"

#: intro_major
msgid "Do you want to upgrade to %1$S %2$S now?"
msgstr "您想要立刻升級到 %1$S %2$S 嗎？"

#: intro_minor
msgid "A security and stability update for %1$S is available:"
msgstr "目前已經有一個 %1$S 的安全性與穩定性更新:"

#. # LOCALIZATION NOTE:
#. # %1$S is the add-on name
#. # Example: My Addon
#. # %2$S is the add-on version.
#. # Example: 2.1.5
#: addonLabel
msgid "%1$S %2$S"
msgstr "%1$S %2$S"

#: updateType_major
msgid "New Version"
msgstr "新版本"

#: updateType_minor
msgid "Security Update"
msgstr "安全更新"

#. # LOCALIZATION NOTE: When present %S is brandShortName
#: verificationError
msgid "%S could not confirm the integrity of the update package."
msgstr "%S 無法確認更新檔的正確性。"

#: licenseContentNotFound
msgid ""
"The license file for this version could not be found. Please visit the %S "
"homepage for more information."
msgstr "找不到此版本的授權檔案。請到 %S 網站瀏覽更多資訊。"

#: updateMoreInfoContentNotFound
msgid ""
"Additional details about this version could not be found. Please visit the "
"%S homepage for more information."
msgstr "找不到此版本的附加詳細資訊。請到 %S 網站瀏覽更多資訊。"

#: resumePausedAfterCloseTitle
msgid "Software Update"
msgstr "軟體更新"

#: resumePausedAfterCloseMsg
msgid ""
"You have paused downloading this update. Do you want to download the update "
"in the background while you continue to use %S?"
msgstr "您已暫停下載此更新。您要在使用 %S 時於背景自動下載更新？"

#: updaterIOErrorTitle
msgid "Software Update Failed"
msgstr "軟體更新失敗"

#: updaterIOErrorMsg
msgid ""
"The update could not be installed. Please make sure there are no other "
"copies of %S running on your computer, and then restart %S to try again."
msgstr "無法安裝更新，請確定沒有其他正在執行的 %S，然後重開 %S 後再試一次。"

#: okButton
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: okButton.accesskey
msgid "O"
msgstr "O"

#: askLaterButton
msgid "Ask Later"
msgstr "稍後詢問"

#: askLaterButton.accesskey
msgctxt "askLaterButton.accesskey"
msgid "A"
msgstr "A"

#: noThanksButton
msgid "No Thanks"
msgstr "不需要，謝謝"

#: noThanksButton.accesskey
msgid "N"
msgstr "N"

#: updateButton_minor
msgid "Update %S"
msgstr "更新 %S"

#: updateButton_minor.accesskey
msgid "U"
msgstr "U"

#: updateButton_major
msgid "Get the New Version"
msgstr "升級新版本"

#: updateButton_major.accesskey
msgid "G"
msgstr "G"

#: backButton
msgid "Back"
msgstr "上一步"

#: backButton.accesskey
msgid "B"
msgstr "B"

#: acceptTermsButton
msgid "Accept Terms"
msgstr "同意使用條款"

#: acceptTermsButton.accesskey
msgctxt "acceptTermsButton.accesskey"
msgid "A"
msgstr "A"

#. # NOTE: The restartLaterButton string is also used in
#. # mozapps/extensions/content/blocklist.js
#: restartLaterButton
msgid "Restart Later"
msgstr "稍後重開"

#: restartLaterButton.accesskey
msgid "L"
msgstr "L"

#: restartNowButton
msgid "Restart %S"
msgstr "重新啟動 %S"

#: restartNowButton.accesskey
msgid "R"
msgstr "R"

#. # LOCALIZATION NOTE: %S is the date the update was installed from the local
#. # updates.xml for displaying update history
#: statusSucceededFormat
msgid "Installed on: %S"
msgstr "已安裝於: %S"

#: statusFailed
msgid "Install Failed"
msgstr "安裝失敗"

#: pauseButtonPause
msgid "Pause"
msgstr "暫停"

#: pauseButtonResume
msgid "Resume"
msgstr "繼續"

#: hideButton
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: hideButton.accesskey
msgid "H"
msgstr "H"

#: applyingUpdate
msgid "Applying update…"
msgstr "正在套用更新…"

#: updatesfound_minor.title
msgid "Update Available"
msgstr "有可用的更新"

#: updatesfound_major.title
msgid "New Version Available"
msgstr "有可用的新版本"

#: installSuccess
msgid "The Update was successfully installed"
msgstr "更新檔已安裝完成"

#: installPending
msgid "Install Pending"
msgstr "準備安裝"

#: patchApplyFailure
msgid "The Update could not be installed (patch apply failed)"
msgstr "無法安裝更新檔 (Patch 套用失敗)"

#. # LOCALIZATION NOTE: When present %S is the update name provided by the remote
#. # update xml for the following
#: updateAvailable_minor.title
msgctxt "updateAvailable_minor.title"
msgid "%S available"
msgstr "%S 已可更新"

#: updateAvailable_minor.text
msgid "Download & Install…"
msgstr "下載並安裝…"

#: updateAvailable_major.title
msgctxt "updateAvailable_major.title"
msgid "%S available"
msgstr "%S 已可更新"

#: updateAvailable_major.text
msgid "Get the new version…"
msgstr "取得新版本…"

#: updateDownloaded_minor.title
msgctxt "updateDownloaded_minor.title"
msgid "%S available"
msgstr "%S 已可更新"

#: updateDownloaded_minor.text
msgid "Apply Downloaded Update…"
msgstr "套用已下載更新檔…"

#: updateDownloaded_major.title
msgctxt "updateDownloaded_major.title"
msgid "%S available"
msgstr "%S 已可更新"

#: updateDownloaded_major.text
msgid "Install the new version…"
msgstr "安裝新版本…"

#. # LOCALIZATION NOTE: %S is the amount downloaded so far
#. # example: Paused —  879 KB of 2.1 MB
#: downloadPausedStatus
msgid "Paused —  %S"
msgstr "已暫停 —  %S"

#: check_error-200
msgid "Update XML file malformed (200)"
msgstr "異常的更新 XML 檔案 (200)"

#: check_error-403
msgid "Access denied (403)"
msgstr "拒絕存取 (403)"

#: check_error-404
msgid "Update XML file not found (404)"
msgstr "找不到更新 XML 檔案 (404)"

#: check_error-500
msgid "Internal server error (500)"
msgstr "伺服器內部錯誤 (500)"

#: check_error-2152398849
msgid "Failed (unknown reason)"
msgstr "失敗 (不明原因)"

#: check_error-2152398861
msgid "Connection refused"
msgstr "無法連線"

#: check_error-2152398862
msgid "Connection timed out"
msgstr "連線逾時"

#. # NS_ERROR_OFFLINE
#: check_error-2152398864
msgctxt "check_error-2152398864"
msgid "Network is offline (go online)"
msgstr "離線模式 (請回到線上模式)"

#: check_error-2152398867
msgid "Port not allowed"
msgstr "不允許使用 Port"

#: check_error-2152398868
msgid "No data was received (please try again)"
msgstr "沒有收到任何資料 (請再試一次)"

#: check_error-2152398878
msgid "Update server not found (check your internet connection)"
msgstr "找不到更新伺服器 (請檢查您的網路連線)"

#: check_error-2152398890
msgid "Proxy server not found (check your internet connection)"
msgstr "找不到 Proxy 代理伺服器 (請檢查您的網路連線)"

#. # NS_ERROR_DOCUMENT_NOT_CACHED
#: check_error-2152398918
msgctxt "check_error-2152398918"
msgid "Network is offline (go online)"
msgstr "離線模式 (請回到線上模式)"

#: check_error-2152398919
msgid "Data transfer was interrupted (please try again)"
msgstr "資料傳輸中斷 (請再試一次)"

#: check_error-2152398920
msgid "Proxy server connection refused"
msgstr "被 Proxy 代理伺服器拒絕連線"

#: check_error-2153390069
msgid ""
"Server certificate has expired (please adjust your system clock to the "
"correct date and time if it is incorrect)"
msgstr "伺服器憑證過期 (請調整您的系統時間，確定時間與日期是否正確)"

#: check_error-verification_failed
msgid "The integrity of the update could not be verified"
msgstr "無法確認更新檔案的完整性"
